
# 个人感受  
- 本贴尽可能搜集网上的相关图片，但所得图片依然很少。所以，若想详细了解原画的细节，很有必要去现场；但这对海外粉丝难度很大。  

- 原画展的配文是非常有趣的信息。但这些文字往往很少被发到网上。  

- 即便是多年后再看，这样的画面依然让人感动。  
![](img/GM1O4WRaQAEcDn2-3.jpg)  

- Twitter上有[网友发文](https://x.com/AYAS33326641/status/1793677383431856500):  "...是非とも北条司ミュージアムを造ってほしい(笑)..." (真希望你们能建一个北条司博物馆(笑))  
我也是这样想的！ 在Cats'Eye 40周年纪念原画展时，我就希望能有这样的博物馆了！不仅能展示北条司作品的原画，还能展示一切相关信息（例如，本展里的"北条先生に聞きました”(北条老师问答)）。真是奢望啊！    



